突然諗到樣嘢就算full gear都會驚

未諗到 諗到再講

唉 睇嚟冇用 再諗過啦

啲煙殺唔殺到曱甴

睇嚟要幫甲由上full gear

咁同玩屎有咩區別

金魚街 雀仔街有得買

屎唔識用 甲由識爬入人地件衫到

郁*

係咪最黑人憎，最無人情味嗰隻？

嗰隻應該無得買
有得買嗰隻叫杜比亞
個樣似甲由但係硬小小嘅

有冇住村手足幫手收集，最多我投射啊

個畫面諗起都想嘔

屋企得啲初出茅廬嘅小朋友，完全唔係個皮

屌 好撚想噁

爛仔式攻擊仲有草猛，輕鬆雀舖買到

時日太快

無知的小孩
一晚長大

兵不厭詐

會唔會走左去自己友果度

唔好話full gear 我諗起都驚

唔關我事啊 啲人邋遢先成身甲由

講真 呢啲戇撚柒鳩
你男人老狗驚乜春
我徒手捉都得
班狗都唔柒會驚
況且會team kill
你覺得班短褲仔女會驚啲
定包晒全身嘅裝備狗會驚啲？

乜野最冇人情味

不嬲都有段距離嫁啦，冇人叫你埋身肉搏仲咁得閒玩甲由

語氣唔好 想討論下啫
到時你都無機會扔到甲由出去
人地走兩步己經無事

平時街邊眼超超，又留晒鬚嗰款

唔好啦 分分鐘嚇走哂自己人

一陣搞埋自己友...

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

點控制
比d 曱甴反殺點算

係囉咁咪幾好，大家傾掂先做

諗起都起雞皮

要突襲 狗與人之間一定要有距離

最好有高位

搞埋自己友Team kill就麻煩

唔好買杜比亞，行得好慢
紅蟑快到捉唔到，但係太細隻，要超大量先有用
最好當然係用返街邊甲由，又大隻，又快，又識飛，又臭，打爆咗會有屎渠水彈出嚟

咁點收集？

大家有冇更好解決tk嘅問題

警察局都係

拎得高位就唔係玩呢啲小學雞嘢
琴日睇直播有暴徒扔路牌落下面堆韓國仔到
好彩扔唔中 中咗交通燈都爛埋 扔中人實跌死幾件
聽直播仲見到有阿sir問係咪鏹水

另外聽人講木蝨入屋都好麻煩

咁你又有道理

咁點大量收集呀
有冇人答到

connect埋曱甴

前一晚係附近放餌
當日回收有冇得諗

就地取材 仲解決埋該區嘅甲由問題

平時咁勇武 點可以驚啲小動物

隻曱甴走返黎點算

好撚核突

講錢傷感情，你再講我連你條魚都掟埋出去！

諗起都覺得好撚驚
如果真係玩甲由我要退後排

既然你認真問（好似係），我就認真答。
一般對峙緊情況我地同警戒線嘅距離太遠，出埋橙旗嘅情況下你根本進行唔到攻擊範圍。
所以你只有喺防暴/速龍趁住催淚煙突然嘅時候，先可以投擲到曱甴攻擊！

其實小強點分到敵我？
如果佢走哂埋黎咪即係搵著自己友黎搞

和理非可以幫手啦今次

如果用玻璃樽入起 再掟會唔會遠啲

蟋蟀/麥皮蟲都可以 平平地一大袋
利申: 爬蟲撚

唔出奇架屌,
大男人都驚啦

你退後排 我喺後排玩 死未

係咪要潑定啲甜嘢指引啲小動物爬去目的地？

屌你
頭盔眼罩豬咀

用椏杈發射?

金魚食個d蛆蟲

炸屎蜢呢

屎猛核突過草猛

諗過另一個啦

潑下啲癡粒粒嘅嘢，到時成身都係小強屍體加強汁

一人改裝一隻 曱甴大軍

啱先都有諗過呢個方案，但諗深一層，動物都會避開有事嘅地方，煙攻過黎，啲蛇蟲鼠蟻會走去示威者到。

如果成身裝備濕哂水，鞋又濕哂，濕咁多個鐘，分分鐘有香港腳皮膚病，千奇唔好咁做

唯有放係啲安全嘅地方啦唉

後果嚴重喎清

屎蜢真係好L恐怖

係咪重有紅火蟻咬人好痛?? 大家驚嗎?

TK
我都好驚，一放彈，分分鐘鐘，小強同我地同一方向走

仆你個街玩甲由

唔上前線了

花園街

會周圍走架喎

呢樣最驚

喂雀仔鋪有，但唔係曱甴，好似樣嘅，要捉真曱甴嘅去昂船洲大橋附近嘅一個石壆，嗰度啲曱甴老鼠多撚到可以用海量嚟形容

ps:釣魚去過，要有心理準備，曱甴量多到你想像唔到。

躝入件衫入面係心口走黎走去

咪玩啦
班狗會驚

一堆雞蛋望石牆 可以變做力場 繼續擴張

我地退，差佬進嗰陣放得唔得？

或者攞即棄杯嗰啲裝，加個膠蓋，退嗰陣放喺前線地下，等狗自己踩爆

利申：9up

晚晚咬到成身痕
如果佢地宿舍有就麻煩
一傳十十傳百

前線唔怕甲甴嘅去前線踩死曬

向啲坑渠蓋射殺蟲水 會有勁撚多走出嚟

咁厚裝唔會驚啦又有頭盔
利申：不阻止

求下唔撚好
如果出甲由 我以後都唔會再行上去

驚嘅行後啲

你唔行上去 我放喺你後面

驚
真係驚會咬到自己人

前線都有好多女手足
希望大家諗清楚係咪真係要玩甲由

真係好撚驚甲由

會team kill

要高空擲先有用

同意 除非有人掟返啲彈去對面

屌你你玩呢啲我一定唔會出

咁真係撤退先用得

m巾

天氣熱又焗，不妨為地球出一分力，幫手施肥我相信成身裝備冇涼沖冇先訓既所有人都會支持

唔好啦 我好L驚

千祈唔好玩曱甴 我自己都驚到死

問題係自己友都會驚
你點控制啲小強唔走返過黎？

諗到先講啦

向敵軍噴糖水
自己防線噴香茅油
大軍出擊

千祈唔好放去警察宿舍

應該無事
尋晚CCTVB影到粒彈隔離有隻勇武小強經過, 好生猛

如果你比樓上居民知放曱甴，你覺得會點？
已經先唔講自已友都好驚呢D野

有冇諗過圍狗屋個時
我冇，唔做犯法野

玩屎 又臭又毒又冇攻擊性又夠侮辱

木蝨

影響埋附近居民

車，快d諗啦

啲女仔驚到即返屋企

講左雞蛋你仲諗其他
一千幾百隻蛋飛埋去，兩個鐘變臭蛋，尋日情況玩左8個鐘，我諗佢訓著都聞到陣味

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

我屋企有好多小強

咁不如顏色彈好過啦
你唔講下點運輸？

呢啲咪名乎其實影響人哋生活
你自己唔係嗰區嘅人姐，人哋以後點面對呀？
你係咪放完會一隻不漏咁自己捉返先？
你係咪肯定之後可以殺晒佢哋唔畀佢哋繁殖先？
唔係就唔好做，影響民居同衛生
有嚴重潔癖或者同小強有嚴重恐懼嘅人點生活？

tk

屎都無甲由咁得人驚

完場幫佢清小強囉
做街道清潔員
咁得未呀咁

核彈佢地都唔怕怕你d煙？

絕對 唔會 解決到

如果你比樓上居民知你玩雞尾酒，你覺得會點，又係依啲民意嘢

係街邊睇過
啲師傅用條沙井匙一開個沙井
成堆小強出黎
諗起都驚
你地玩既我強烈譴責㗎！

點可以掉過去
係咪要靠橋上面嘅人掉落嚟

諗到先開post 啦屌你

唔好再講小強啦
呢到都ban咗
除非你諗到點解決問題

蟻先勁
紅火蟻

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

屎蜢

唔得喎 清潔街道唔代表清到強
你係咪清埋全部大廈水管先？
玩小強一定失敗 自己人都走硬
仲要一定有人會嚇到喊
百害而無一利

會TK埋隊友 跟住到時一街都係

殺敵三百，自損一千

真full gear深知冇窿捐到入自己身根本唔會驚

就係點樣可以拎到㗎吸糞車

米傻啦....

可惜我地冇黃背心示威層面咁廣

你個啲蟲唔會TK番自己友咩

咁如果淨係彈入狗埸？

曱甴

首先要將目標大量上糖份先
或者啤酒

tk d女添呀，又唔著長褲又要驚又尖叫，效能大下降

話說核凸嗰隻係坑渠甲由 印象中市面上買唔到
你就算買到都係得杜比亞

我屋企，歡迎黎幫我捉

有用..試過去黑警屋企裝修 一見到曱甴就驚到仆街

其實真係最好唔好玩強…水管四通八達㗎…
你永遠唔知佢會唔會爬到去你屋企…
繁殖能力又強…真係好恐怖
求下你哋唔好玩強，好多女仔真係好驚強

控制唔到佢走去邊真係唔掂
咁樣姐係搞埋自己友姐

爬得最撚快又有d識飛果種撚樣

[size=4][千祈唔好放去警察宿舍/size=4]

該基地每年平均培養約60億隻蟑螂。（照片來源：四川好醫生藥業集團官網

琴晚上環通地曱甴

我都講過但無人理

袋佢哋膠袋度 好易穿嗰隻 一唔小心哎呀一聲丟過去畜生到 諗起都興奮

屌唔撚好tk呀

唔明
有咩關係

我屋企外面條坑渠個曱甴竇多撚到遊行咁
唔介意你黎捉

射左奶/糖水先

都係喎，咁都幾想見到佢地不要不要咁。
利申: 本人不怕小強，可助攻。

黎緊會唔會有人玩蛇玩蜈蚣果啲架
又有毒又嚇怕到人

不過前提係佢地要識向敵方爬

你諗住攪埋消防？

搵啲唔驚小強呀果啲企前線，果啲驚既企後排支援！

屌你啦我自己都驚，不了

人地岀動 (即)車喎 碼頭工人支持你拎去示威咩

唔係唔好 我係驚搞到一部分怕昆蟲既人會後退

高空天橋

用啤酒可以引到好多，但要唔比佢地去到啤酒到，如果唔係會浸死

tk 會趕走好多女義士

緊係唔怕啦

咪阿喂 TK架

認真我都好驚

一定要推
和理非既最大武力

咪玩埋自己人

我都好驚

諗起呢條片

太睇少地表上最強生物

大佬呀 可唔可以唔好咁專業

推

我覺得好恐怖

係狗面前撤啲糖水先 佢地就會行過去個啦
但重點係點射岀

尋晚睇live 隻甲由喺粒煙10cm內行過

前線絲打應該會唔見晒

紅火蟻？

掟雞蛋啦，掟中面罩可以阻礙視線，掟中身喺炎熱天氣雨好快發臭有豬咀都冇用，掟中地下可以跣鳩班狗

生化武器

喺天橋掉落啲狗度有冇得諗

係驚會tk

利申：昆蟲類免疫既絲

TK仲大鑊呀

會唔會爬入自己防線

但係會嚇走埋自己友呢

狗屋/狗竇仲好啦 落咗更

係唔撚會分呀屌到時一班甲由喺度9行

警察宿舍同消防一齊架wo好似

識飛咪搞

會唔會揼完 啲曱甴爬返轉頭變成自己人驚

其實有冇人諗過用遙控直升機？
會唔會運到野？

利申：講緊用無人自拍機 影風景相

到時真係和平解決 兩邊即刻散

`

前線係防守度噴啲殺蟲水係地下先車入去狗群

千奇唔好咁做，好驚

成桶倒去速龍到

會tk 唔好呀

掟完就走啦
不過影響到鄰近地方 我諗都係唔好啦

老實講狗我唔驚
甲由我真係淆淆地

諗起都打冷震

去魚街買紅蟑

老老實實我講得可以雙管 挽屎都可以
拎啲水槍入啲屎落去 射落班狗到 唔多唔少都有小小用 正常都會頂唔順

從太古時代存活到今日既最強生命體點會怕煙

同意

同tg一樣，地區性毀滅，全上環走人，掉入建築物好啲。

千祈唔好啊

如果真係要玩麻煩同附近人講知一聲，比時間我閃去後面

蚤會唔會好d

喂，咁搞法嚇死d學生妹先喎

新 裝 備 ： 善 用 扭 蛋！！

Perfect match

玩屎其實仲好
屎係人都驚，唔會tk
小強未必驚，又會tk

屌你睇live focus 係甲由到

push

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

有冇人call到佢

講還講 唔好貼相

Btw肯定會tk 你話長衫full gear軍裝恐怖分子驚啲定短袖嘅手足驚啲

之前係咪有個大波妹好鍾意玩曱甴

可以考慮 : 氣體一氧化二氫, 好大殺傷力

最後會係班居民硬食晒！唔好忽視左呢樣野！
蟲真係唔好亂玩 民心喺自己呢邊
個個都咁憎班黑警
但係如果玩蟲玩到班人地居住環境衛生有問題
你估下後果係點？

好恐怖

支持還保

唔好玩啦，我都驚啊

笑撚咗

識飛仲恐怖過速聾

美林大把

Agger 一手拍死 宜加講緊雙方準備短兵相接

好方法

屌

推 金魚街有好多蟲蟲買

玩完會唔會
真。民意逆轉

又未必嘅
突襲嘅話可能真係有意想不到嘅情況

屌 有咩好驚
咁玩屎仲有用啦

肯定會嚇親自己友

玩同路人好好玩咩

求下你玩還玩唔好TK

入埋我地件衫添

示威者都走埋

其實你只要諗下佢full gear 咁重又熱，你緊係同佢玩遊擊啦， 集會等佢著好哂d裝，同佢慢慢行，之後即時快閃，轉場再集會， 再慢一排，再快閃。。。敵人長期咁樣精神體力會嚴重被磨蝕，根本唔洗正面硬碰

你地如果係玩曱甴 我即刻以後都唔去！！
dllm成世女最驚就係曱甴

甲由係負趨光性的，亦即係話只會飛向啲暗嘅地方，解釋左點解佢地通常都係飛向啲人嘅頭，同口到

其實我地呢邊都會有人驚甲由 咪玩啦
嚇走曬啲人得翻啲甲由有乜用呀

如果你地玩曱甴 以後前線會少好撚多人
好多前線都係絲 你咁玩法只會越泥越少人出

無用 同類唔會相殘

你鐘意既咪搵d曱甴幫你抗爭
但呢場game我唔會玩
開post個個：dllm你都無腦架！！

正 唔驚甲由

入左我地件衫都未入到對家

其他人驚呢 係唔係唔駛理呀 得翻你同埋啲甲由玩好冇呀

果度係咪糧食倉？

屌d甲由會team kill

之前新聞唔係有個後生仔自己向工廠養甲由之後賣比外國咩

你地係唔係真係冇打算理下前線驚甲由嘅人？
用下腦好冇呀

唔係，哋撚屌釣魚打誘餌哋垃圾唔撚清養出嚟嘅

你係好嘢
#我怕撚到仆街

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

屌點算 想幫手但好驚

正啵 真係男人老狗一隻都驚

最簡單方法係改裝土製小強trap

殺小強trap:
1. 準備啤酒樽
2. 樽外面痴皺紋膠紙增加摩擦力比小強爬
3. 樽入面放小量(約三分一枝啤酒)啤酒+糖做餌
4. 樽口內側抹酒令小強有入無出
5. 喺有小強出沒嘅地方打斜個樽挨住牆擺一晚
6. 第二日你就有一支小強酒

咁我地而家要捉唔係要殺
就將餌食改成雞骨或者其他甜食(非液體)
同樣做法之後

7. 搵野封住開口, 拮一個小洞透氣
8. 香港製造小強雞尾"酒" 完成

不過爆玻璃樽會唔會又話好暴力

我好撚驚所以支持
因為對家一樣會驚
而且我地隨時走得
佢地無得走無得避

屌諗下都覺得恐怖

唔好淨係諗點樣進攻，要諗埋點樣走

蟎蟲
跳蚤
紅火蟻
隱翅蟲

係呀我地可以走 陣間個陣咪會散開
咪會有手足落單 到時點算呀
睇佢比狗拉？
對家都未必真係驚 呢啲睇人嫁咋
同埋有啲本身就好驚既人咪會因為咁唔出黎
變相我地就會少左人啦
你都見到啱啱有個人話一有甲由即刻唔出啦
咁樣玩咪令前線人少左
明你地想諗辦法 但都唔係咁啦

半罐啤酒 一晚時間 收集check!

我屋企附近隻隻都閒閒地手指公咁大仲晚晚開P，歡迎自取
利申︰新界北

用酒會浸死無哂震懾力

如果尋日天橋扔落嚟嗰啲係甲由應該會有效好多

我屌你老母咪撚on9啦 自己友仲撚驚呀

點捉到咁多隻
捉到 你又點樣放去敵陣

如果係高位丟落去100%中狗就支持
有機會誤中隊友就唔支持
心理關口唔係咁易 真係會驚到仆街

驚西咩大把地盤佬唔驚啦何況警察

旺角d 爬蟲鋪大把，十幾廿蚊一十袋 有d 係黃 c 鋪可能會平放俾你 買夠千鳩幾隻 到時掉佢老聆臭西郁爽

成本

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

可唔可以唔玩呢D傷及無辜呀大佬

小心tk同影響居民

咁又唔好係自己屋企引曱甴

笑咗

可樂 糖水 夠平

我認真答你
第一你控制唔到佢地
第二同警渣矩離會好難中
第三前線好多都細路，一定驚過啲警渣
第四警渣full gear包到實點會驚
求唔好team kill